[推到完場] 西班牙 對 俄羅斯 22:00 [4]

垃圾西波牙

炒左教練真係乜撚戰術都無

好撚悶

等睇12碼

完全攻唔入

好眼訓 零攻勢

閪班牙識入未

守得靚

屌閪
一百西班牙半場啊你老母

屌你前面兩個

屌你老母打假波
一加時唔撚同晒

想睇閪班牙番歸

阿辛 射左成場最有威脅一球

Aspas 同easy go 自己撞埋

依家又識遠射

早知睇GG俠

伊斯高

登機啦西班牙

換4個人？

猜班牙

是日練波
訓練主題:傳波

屌你老母NOW E

做乜9 easy go aspas

幾多分鐘？

比法國差2班波

2隊西波

傾下克羅地亞好過

西班牙特登踢到咁定技窮

睇陶大乳仲好睇

濃縮左100分鐘既射球 阿辛球王

消極態度

其實DDG真係好慘 冇咩撲救機會 但次次要撲就係12碼

111

回撚哂塘西班牙

俄佬班後衛條bar全部紅色

炒埋一齊

inesta有無氣

撞車

儲左成粒鐘

西班牙國王走左未

真心好笑

101*

快樂足球

直情冇力

劇本寫好90分鐘贏咗俄就掃射西班牙

you fake ball

Isco 毒扭 點解唔換呀

做咩撚野撞埋一碟

屌你老母俄羅斯絕殺西班牙啦

2條傻西做乜撚

提供笑位等大家無咁悶

前鋒自己抱埋一齊 笑左

想睇ddg 12碼全部撲失

101
1:1

係時候換龍門12碼

ASPAS做乜鳩

訓著左

屌嚇到我 以為做左古人

俄佬搶到波就踢番比西班牙 無限LOOP

鐵壁

俄仔加時，個隊型好似散哂咁

今日見到十六強最廢嘅兩隊獻技

【明報專訊】國際足協（FIFA）昨正式通過將首次於世界盃使用錄影執法（VAR）協助球證判決，應用範圍包括入球是否有效、12碼與否、直接紅牌判罰，以及球證未能判斷誰為涉事球員。此外，大會昨亦通過本屆賽事的淘汰賽加時階段，每隊將可多獲1個換人名額，意味一旦有加時賽，每支球隊都能最多擁有4個換人名額。

西班牙最需要既尋晚登左機

餘興節目

俄仔都無晒氣
仲係度猜

俄仔加時絕殺

有17次射門？？

aspas唔傳

換走哥狗又入翻個前鋒

悶到食熱狗

陣間就換個岩岩食完藥既入黎

咁都17射

唔用艾簡達拿 ？

場波都唔知有冇highlight

食熱狗

今屆cam man係咪唔會影靚女？

岩岩食包嗰三個悶撚到

踢到無哂力咁 睇黎玩即時死亡

碧基

球迷悶撚到慢慢食無表情

俄仔個10號換入黎做乜鳩

1：1

兩個入波，完

今場真係好假

其實哥狗會 好d hold 到波又有頭槌

一球og big gay手球

aspas

而家先攻

煮~~~~~艾辛

閪班牙嚟嚟去去都係鳩猜 燒味

高基企足全場
去到加時仲係企係度

睇呢啲波真係好撚辛苦

垃圾波,睡覺算

守!

其實點解艾斯柏斯會入選到?

連登仔黎，自己收埋J

阿記波

條女好正食得

我果450蚊丫

你生生性性入呀俄羅斯

highlight咪不停傳後 傳後 傳後

刺激

有冇link?

享受下嘢食好過啦屌

Smolov好廢

係咁replay兩個入球

巴塞式地面進攻

阿辛踼左幾分鐘波就比人換走 SAD

一陣有冇手足幫我12m文字直播

Asensio

bbc 講勁多次excellent defending

highlight剪完出黎可能淨係得返入波前後十秒 其他太悶

阿辛被換完

終於換走阿辛

影下啲fans眾生相好過

aspas換入黎無耐好似就死咁

高基係咪用緊球王踢法

1001

其實俄仔係咪想死守同西班牙賭運

???

理性討論 希亞路有冇問題

無埋遠射

史摩洛夫真係好廢

唔明有咩勁過沙皮狗

好悶

俄佬返屋企啦

屌你 唔出我地皇馬魔翼 華斯機師

西班牙應該同上屆一樣
分組賽就登機

估唔到呢場都開都第四個POST

係

睇緊人打乒乓波咁

精彩既烏龍球

睇到打哂喊露

求下你一係妹到射12碼
咪係118 119呢D時間絕殺

俄仔十號廢到

悶到

就完哂場先求link

好想知聽日CCTVB會點報導呢場閪波?
會唔會講比數同邊個入波就算?

其實都做唔到d 咩咁少時間 邊有第二套戰術

得小白會傳向前，其他中場全部橫傳

屌佢老母著十號
唔知做左乜柒

今場辛無乜表現

哥狗不嬲尾段會換 體能頂唔到

大家表達下悶到仆街

依家唯有係咁

美沙兄弟團

似打天材波多

睇冰壺都有趣啲

9成留言都係話好撚悶

換走哥斯達好有問題

12碼真係唔可以留係呢度
你地肯定會劇透

頂唔順

龍門口有個綠色衫
隊波攻緊都完全冇參與
對面個藍色衫又係咁
好心就衝埋上去幫手扭波啦

加時可以換多個實行左？

悶

又係位換位

支持12碼
俄羅斯收呢隊西波皮

直射罰球OK?

早知睇spider man

留名睇拉莫斯炒12碼

俄仔十號次次都甩波
到底識唔識踢

魚樂無窮

鏟中哂波老實講

點解會換走沙皮狗

輸鳩晒，死俄仔

有乜所謂
佢都係臨時

俄仔開始打茅波, 反而西班牙都未咁

岀機師跑下仲好啦

阿根廷唔知打唔打得低西班牙

臨危受命,人又唔係佢揀,執教經驗又少
唔洗畀人大炒算係咁

直接互射十二碼算啦

再加9 up

有delay嘛

啱啱聽TSN講
西班牙未喺大賽贏過主辦國

2:1

以前d人識走位 彈彈波先彈到入去
而家淨係識互彈

[猜到完場] 西班牙 對 俄羅斯 22:00 [4]

俄羅斯係新皇帝

食屎狗

依加俄佬拎到波都大腳踢出去比西班牙繼續猜波

俄佬咪係屋企，仲要係moscow踢

完全冇用

快啲下半場

我個LINK呢家16;00

傳唔到上去
換多個落來傳好D

呀辛廢撚到

Block

地波算啦，下下燒味

佢都無壓力

9 號邊個

呢場咁少牌
都唔知讚佢哋君子定屌佢唔夠落力好

佢地不如直接十二碼分勝負啦
猜夠波未呀
我而家係咪睇緊學界呀

影下啲球迷啦

上半加時已完.................

今屆個cam淨係識影男球迷嘅

西班牙出局吧啦

BBC旁述悶到: this is a nail biter

係咁pkpkpkpkpk

Golovin犯規多但好少牌

仲有15分鐘有12m

比賽前兩日先上
仲要冇咩交波經驗
想佢做咩
西班牙足總on99
開波前炒人

千5次成功傳球

又要猜
又要唔攻
又冇尼馬打廿個筋斗睇
屌

有 俄小妹妹

小白絕殺未

快

俄仔無前鋒 冇計

等緊俄仔反擊入波

一比彈左24個負皮

ddg今日得閒到訓著

12 碼係 ABBA 咁射

完全封鎖「89898」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌奶星
手榴彈都唔撚比掟

依球有咩可能犯規?

100%中曬粒波

直接十二碼啦

開始黑哨

幾多對幾多

西班牙12m 輸就好笑😹😹

好有出局feel

迪基亞悶死

*** test

悶撚到呢

今屆最悶係呢場

完啦好嘛

不如直接互射算啦

所以都幾無奈
班球員又好似唔識踢波咁

俄羅斯真係鐵壁

鞋底呀屌你

俄仔龍門幾靚仔

仆街加時， 兩隊死撚晒佢

小白可以呀足咁耐
係咪搏埋"最後一場"

睇左啲咩

做到野咪留多陣
做唔到野咪收佢皮
完
我諗佢自己都係咁諗

琴日世界波 又刺激又熱血
今日兩場 都預之後果場會悶
估唔到呢場已經突破左極限

想睇ddg 1save 岀局

突然好想閪班牙出局

完未呀

攞左下場出唔到
可能收左order唔俾得

出鞋釘剷波，危險動作

西班牙啲波係咁撚悶

唔係換左迪蘇巴西班牙分分鐘輸撚左

改例啦仆街
兩隊等射12碼
應該每15分鐘一節
無限節數
直至分出勝負

應該 Isco 入波ko

邊隊？定是但一隊

俄妹扭屎忽

有機

如果唔炒，個更衣室肯定七國咁亂

其實16年歐國盃前干地已經話去車
14年世盃前雲92又好似話咗去曼
08年歐國盃前史高拉利又好似話咗去車
佢哋3個都帶埋先離隊
點解得佢一個會立刻畀人炒?

個post好睇過場波

俄仔十號港超質素

咁嘅狀態真係唔奇
一齊登機

感覺到會無12碼睇
閪波之最

屌！可唔可以2隊都出局呀

cam man pan 返去條俄妹到啦，寧願睇俄妹睇足百二分鐘

有邊場唔係
一係龍都唔中一係死角波

悶到訓著

陣間就喊死 等比俄佬用俄羅斯輪盤式12碼收皮啦

現場睇個巴打抵晒
一張飛睇多成粒鐘

係鏟完大脾KICK KICK到ISCO隻腳渣

鞋乜鳩底，向波仲要後續個動作都惦唔到isco

100% clean tackle

條女好似幾正

又影仔

我而家淨係想快D完

有十二碼睇

唔準休息 繼續踢

閪波之最

驚俄仔連12碼都無力射

影下D女好過

迪基亞終於可以靠十二碼證明自己了

2邊都唔攻都鐵壁

個旁述成場波咁樣都可以講到雞啄唔斷都好勁

全場精華:12M

重衰過科蘭係傑志

應該係私下同鍠傾啦

打得耐啲應該會暴斃

其實加時既意義係乜
和左就即刻12碼啦

12 碼如果係酒吧睇應該會好high

其實皇馬on9自爆

屌你想沖涼呀

cam man rubbish

條仔攬腰

終於最後一節

12碼西波輸硬
DDG今屆救撚到12碼咩

快D完啦好嘛
最多西輸波我唔笑喇

廢撚到呢隊西班牙

有無人已經聞到俄佬晉級陣味

1029傳波

就係去車去曼既分別

佢救到一球話佢叻

成班俄佬抽筋

射十二碼又係西班牙贏

冇晒力了

不如改例兩隊agree就唔洗打加時直射12碼啦

佢係世界盃前簽左約教到2020歐國盃 之後無啦啦記者會話世界盃後最皇馬

西仔真係抵撚死，負碌入一粒就鳩搓等完場，輸撚死佢

1029
已經過千傳球

因為連足協都唔知去鍠，但又同國家隊續約

讀金瓶梅

鞋底去先唔中人都吹得啦
甘賓尼試過咁樣食紅

屌我想瞓教呀

屌你老母俄羅斯快d絕殺西班牙

頂唔順，訓左陣

1028次傳波
90% 傳到

屌

讀名looooooooooop

梅德韋傑夫開始訓著

屌 個cam影女喇

死守！！！

total pass: 1029

NBA屌打足球

原來全隊為左俾ddg證明身價

西班牙呢啲9猜波
無球走動一無料到就變閪波

好似琴日提子對烏拉圭咁

12碼 閪班牙一定輸，DDG 完全唔識救12 碼

都唔知乜鳩嚟
我係嚟睇踢波
唔係傳波

kompany個球係雙腳落bor
佢依球單腳

守守守

西班牙實唔 agree

ddg咁既狀態，應該救唔到幾多球

1029 PASSES 257
930 PASSES COMPLETED 189

小白竟然係最搏

不如驚自己射失先啦
ramos

因為巴塞班人

呢兩隊閪波

CAM MAN肯定係GAY佬

繼續訓啦

12碼係閪班牙戰術
然後搭飛機番去𢭃暑

所以先咁閪

12碼攪掂呢隊西波
好憎佢

小西拎過2010 都咁落力

高基其實有咩用

小白：幾廿歲人仲要阿叔我跑咁撚耐真係無陰公，場波幾時完？

1029

好過而家兩隊尻等

最後一屆 老閪都搏

冇左洛蘭迪真係

西波躝

ddg救12碼不嬲都麻麻
可能會輸俾Akinfeev

浪費咗人生嘅120分鐘

西班牙踢乜撚野

12碼啦

行雲流水嘅進攻

傳波刷數據
返去打飛機用架?

西班牙d後防好強

傳1000球黎把撚咩

強隊 agree 會對唔住班球迷

迪基亞:我WARM UP左120分鐘 準備好了

諗住踢30分鐘，點知要ot

傳一千次有尻用咩

球證好ball

我要燈死埋SPAIN

咁都唔入lol

拎過就唔比落力
痴線😹😹😹

屌 卡華奴

話時話，小白幾多歲，成個阿伯咁

見到今場彈西球牙個控球比率，火都黎撚埋

維持隊內和諧賴公平要皇體疤都用

講真，就算單腳鞋底咁樣去真係好難唔吹

屌

傳左但成場一粒波都入唔到
兩球都俄佬入先抵死
快D輸撚左佢啦

屌.

熱血

頭先捉錯方向

DDG係咪0 save

嚇一嚇，死唔去

我覺得西班牙十二碼出局

屌你PK

俄仔龍下下唔等自己隊友上就鳩踢上去
想點

究竟今屆冬甩要撲幾次十二碼

表現自己身價既時候到了

俄佬個龍好勁

守撚到20146

閪班牙踢成咁撚樣知唔知醜

訓著又醒一醒

今年到西班牙登基啦掛

卡華奴咁都唔入屌你咩

唔出奇

俄佬血肉長城

最似樣呢下

不如用saul

咁都唔入

冇冠軍相

西班牙登機未

幾靚仔

迪基亞訓著未

屌你

唔撚準入
邊個入死全家

我要睇十二碼

isco爭波踢爭夠未 當正自己球皇

守

單場傳成千球

請各位叫我未來人

艾堅點解冇強隊要

艾堅菲夫

見到西班牙喺度咁9 pass

收皮 la diu

唔講以為睇緊意粉

如果球例係咁我無辦法。但我個人而言我覺得係clean tackle兼100%中波無傷害性。

洛迪高，靠你喇

個個都唔走位等波到

西甲可以提早開鑼啦

迪基亞自己出黎帶波都仲無咁嬲

點解唔12碼
等幾耐。。無限加時

信了

笑4咁都唔入

五球捉錯路

Lm bin c

I ok

今日拉膠自爆未呀
人地pk都自爆咗

咁搞落去西隨時輸

之前打假打到出曬面

有冇個波嘅heat map

可唔可以踢快d呀 好撚悶

好似之前有人話過
俄超人工高得嚟,稅低

聽朝起身應該仲猜緊波

冇可能

加時無咁悶

06年法國對意大利

個球證乜9都吹

佢唔想走

西波

洛迪高踢得幾生wo

12M先爆
射上天

好勁

傳仔死球傳出底線

個龍好撚勁

倒數十分鐘

仲有十分鐘

玩手機好過

一加時成隊唔同晒
好撚假波

猜到去機場

16德對意啊

西班牙最後召集，航機即將起飛。

屌你熱晒身咁
一陣12m 應該好撚勁

呢隊西班牙
好多人都捧過世界盃啦
加上隊內咁多人歐聯三連霸
d運都用得7788啦

俄佬會唔會有機贏到12碼

企喺街睇隻腳都開始老抽呀dllm

Rodrigo

成場加時最好睇

俄佬頂住
12 碼收佢皮啦
俾西班牙晉級佢又鳩搓

好似全場得佢一個有力跑

後備出黎屈體力

大家討論下姐 反正都吹左

巴打係日本？

反而第一場踢得最好

死啦hot hand 一陣西班牙十二碼難搞

輸撚埋佢啦

球證：屌你俾我抖下得唔得？

你女定仔？

俄佬返歸唔洗登機，上啊

俄羅斯個龍

琴日捱夜睇完兩場咁激 再睇今日依場真係催眠

又甩腳食屎la 門前

係咪好似T-MAC咁問上帝借果13秒後尾要還?

女

西班牙戰術 猜到對面攰
俄戰術 等西自己猜到攰

呢兩隊浪費咗球迷120分鐘

未來人有冇訓身買和

唔係
D圖上網搵

俄仔龍熱晒身啦

直接好多

入未。。。。

akinfeev都唔識

成場波聽賽評講isco聽到頭痛
搶晒小白啲波踢

你班友咪燈，我唔想見到西波晉級

入!!!!!

直射罰球plz

係西班牙啫

上緊連登

艾堅真fm經典妖人

比基射

30分鐘姐 要等幾耐

Terrible free kick

係咁isgo koke 悶死

俄仔唔係依家先黎散呀，頂撚住同我絕殺西班牙啦

一陣都和會互射十二碼

75%控球好威威呀 屌你老母

俄仔求你絕殺西班牙

橫傳王

無啦啦睇開條Link 上唔到
有無巴打幫幫忙

夠膽肯定 俄仔一定練好曬點樣12碼完勝迪基亞

有波都唔撚要唔撚攻 等12碼

猜二個鐘猜到登埋機

西班牙過千傳波未

真係唔怪得俄佬

求俄仔贏

我係日本睇波 架仔電視台上半場比西班牙個稱號好好笑，無敵艦隊

個旁述都悶

你都幾慢下

迪迪今屆12碼 凍過水

俄佬係守得好

ddg vs 扭呀

莫斯科保衛戰

場波度秒如年咁悶到

BBC RIO同法比仔係咪訓著左已經?

係35秒

俄佬一定係咁打

大c朗半年

全隊西班牙得迪基亞一個唔想等到十二碼

俄仔無哂氣啦

小白放左好多靚波

俄羅斯想挑戰迪基亞

洛迪高落嚟表現好過哂其他西班牙球員

過左好耐

一早出洛迪高啦屌

屌我記撚錯左

碧gay插花

西狗咁有信心12m 贏😂😂

23key pass

俄佬加油

西班牙啲波真係悶到

俄佬解圍都冇乜力

未來人

俄佬防得幾勁

屈體力啫

俄仔幫手送西班牙登機ok?

isco 23 kEY PASS都CARRY唔到西班牙

今日pk拉膠踢得咁穩
死都唔鬥衝前

俄佬無氣咋

Isco 23 key passes

罪人big gay 搞到dgg 就瀨屎

踢撚死ISCO，走足成場

六分鐘

俄佬咪一樣無入波能力

VAR?

成場睇佢傳黎傳去睇到攰 仲要猜30分鐘

aspas真係

係35秒13分

t-mac 只係贏一場常規賽
要用成個生涯去還

打交

鳩up中就認屎認屁, 錯左就笠水走人
一年到晚唔少呢d傻鳩

即係咩?

德國同西班牙都打唔入莫斯科

打架啦屌你

碧GAY又當前鋒打

點解西班牙可以一個高大中鋒都無

呢場如果兩點踢真係會死人

12碼就到
迪基亞既撲救數字有機會零的突破

var

isco死扭

VAR

係有拉

會唔會破記錄
傳過千球 但入得球own goal

求俄佬12m ko閪班牙
唔想8強再睇依d咁嘅垃圾波

越強調自己就越嘔心

Isco攰到死

排雲掌

Isco跑足百幾分鐘

12碼

唔撚係咁都吹呀？

起哄 頂住

俄仔加油，守埋佢！

no pen

其實西班牙d球員點睇自己
9猜回傳橫傳好勁世界第一?

冇事

冇計
果幾十秒佢都已經做左唔係常人做到既野

有無link分享，感激不盡

無12M LOL

唔會吹啦e d時間

7分鐘 頂住

no foul

Aspas做過乜9

23個keypass

23 key passes

pk pk

又想搏

示意開波

做下樣者

今禍Westbrook la

紅衫仲有良知就射返自己龍啦

咪收起左囉

一齊都用手唔會比啦

其實個制度係點用 下下次用到? 邊個提出, 有咩後果 有冇限

23key passes

落大雨

十二碼

突然落大雨

係咪落雨

莫拉達太廢唔選

無

好彩

又VAR

俄仔頂住

自己跌死傻鳩

落雨 爆冷前奏

No pen

no pk

好彩，垃圾閪班牙

俄仔差d

拉到咁都冇 主場又贏

劇本

天都哭了

屌係想睇2隊12碼多過1個

肯跑已經係西班牙今場最需要嘅嘢啦

夠疆比十二碼包你番唔出俄羅斯

普京 : 想偷我雞?

Isco 真係未去到2010 班中場既質素

西班牙 最後如果岀局都係 咎由自取

好彩無比

足球上帝哭了

想問仲有冇費托？
利申忽然球迷

吹個12碼完左佢啦

仆街

好撚現實

7月飛霜

拉莫斯真係狗黎 明明佢拉人先

圍就有用咩

落雨

嗰個位甩真係想登機

球場落雨

VAR drama

PK戰都好睇

六月飛霜呀
冤案呀

黑哨到

var : 開個龍門球比佢 等佢食莊一百蚊

球證願意ot

isco仲跑到

洛蘭迪

冇端端落大雨

屌你 幾多年前 冇呀

俄佬上力

西甲最佳中堅 明天我們就要回家了

機會

落雨真係爆冷前奏

屌 咪12m

唔係PK比俄仔4號拉?

應該係無 wor

西甲用開呢招

vvvaaarrrr

成班一齊拉 當睇唔到算

落雨 12碼好睇了

天下起雨了 人是不快樂

ISCO

會唔會有人12m洗腳呢

大雨到

為拉膠飛機set好哂

下一隊入球(加時）計唔計12m?

好大雨

好心插水啦pk

主辦國 點會咁判十二碼呀

互拉啦

屌埋幾分鐘一齊射十二碼啦

拉莫狗即刻圍球證

有 迪基亞

平安鐘

落雨踢控球死得

有沒有link分享 感激不盡

咁想要12碼 陣間有排射

pk唔跌又好難吹佢foul

個人意見，不喜勿插

打球證未呀
加泰狗同西狗最識做

球王美斯在此 誰敢放肆

互相有動作

落大雨，爆冷嘅前奏

我的心真的想你了

都冇諗過接應剩係諗住跌，
投訴時衝去球證度仲快過追波

黑哨所以落雨

其實早已預定~~~

個天都悶撚到喊喇

俄仔班人係咪食左禁藥？

屌
睇閪波唔算慘
仲要落雨

個天悶到流口水

想睇互射

落雨
一陣十二碼睇下邊個跣腳

主場雞

個球證都想有命翻屋企

天都哭了 咁都唔撚比

俄佬明黑鳩你

留名

咁戲劇嘅，揀而家落雨

洗咩心急
一陣12碼射到你唔想射啦

ho 7 big rain

想圍球證，但比俄仔保護球證

兩邊鬥拉，點吹

Isco係咪全隊最有鬥心嗰個

ET 2525

俄仔個後衛

睇見都攰
仲要落雨

刑事偵緝檔案好睇好多

其實傾乜
球證又唔睇返片

坐等12碼

伊斯高唔係唔好波
但真係太上腳
本來已經慢佢拖到更慢

忽然咁大雨

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？

大雨 莫斯科 12碼

DDG一定甩手

絕殺西波啦

收皮啦忽然球迷

有就真係黑哨

洛迪高出黎好過艾斯柏斯

2018 第一次PK戰

有幾on9先想俄羅斯贏，邊個想睇無球星嘅世盃

dllm 傳波傳成場？ 落雨比你睇

Golovin仲有段走

俾左錢 唔保護點得

快 d 互射 12 碼，好撚悶

越來越多變數

完全冇攰既跡象

因間12碼跣腳

高洛雲真係痴線
重追到

頂住啊

兩邊一齊唔撲
睇下邊隊射唔入就輸

俄仔

羅杜里高真人都幾快，踢邊隊？

意志既考驗

高佬雲百二分鐘重可以爆返去回防

普京：幫我拎部天氣控制器黎

有冇人覺得isco先係西班牙妹妹下既真正原因

會唔會太慘烈

睇波開遮後面D人點睇

主場d 俄仔俄妹嚟料

加油呀俄佬

Kolovin仲爆到 好撚癲

如果呢球都有， 英超應該場場10個12碼

好似今日D馬咁

落左雨現場仲high

高路雲仲跑得

高基

大家實好撚想睇西班牙鳩猜啦

我買咗俄羅斯 可唔可以想佢贏

閪班牙邊度有星

普京: 人黎落閘放雨

有應該一早贏左
吉祥物黎

天要下雨 西要輸波

大雨下射12碼會唔會有柒野睇

我

俄仔頂住！！！

12碼入波計唔計神射手？

突然好熱血

PK PK PK

好有大戰feel

黑哨黑撚到, 咁樣拉低都唔係 PK

俄仔跑得咁快

西狗快D執包服返歸啦
垃圾球隊唔配入8強

我忽然球迷？

絕殺西班牙 送佢地同2位球王一齊登機

高洛雲真係無限體力咁

踢完就可以睇下場了

仲跑到 屌你啊

唔想再睇西班牙呢隊閪波

自己入唔到波瀨鳩人

有沒有link可分享，感激不盡

想睇西狗仆街

俄佬有冇食禁藥

跣腳

無球星就唔可以想佢然

高路雲

02年畀南泡菜搞，18年就畀俄佬搞

西班牙: why always me

而家入波真係打人都冇力

西狗仆街叫爆區

以為佢地無晒力

有幾on9先想睇垃圾鳩猜

當年泰利好似都係呢個場跣走個歐聯

ddg

「話明計鐘數姐，都唔洗猜咁耐下話。。。」

等12碼 俄仔加油

睇個勢 12m俄佬贏左9成了

唔夠跑

高基 今埸橫傳左唔知幾多球

樓上var都換晒我既人,軍隊已經進註

死都要地面傳
真係抵撚死

真係 因為唔想再俾閪班牙d波虐待

迪沙哥夫,艾堅費夫,謝利舒夫

俄狗仲跑到 屌你食藥

12碼踢西班牙出局

次次都咁推入去....

絕殺

SAME HERE
閪班牙走啦

有機會

1邊1次

當年好似係紅衫贏

搵唔到人比 ，踢開有b朗 c朗 爆邊

邊撚到有搞今次

準備一齊登機返西班牙

俄羅斯贏到係咪想場場玩死守大巴

頂住啊俄狗

搞你老味咩，俾你攻足成場都唔入有咩好講

PK戰 係由俄仔勝出

落雨仲踢120分鐘仲跑得陏

俄佬玩運動出開名食藥 仲要主場 係睇食多食少

isco試下中間或者右邊得唔得

平時就叫人地戰鬥民俗
跑多幾分鐘就話人地食藥

12 碼傳統射法定 ABBA 射法

西班牙自己都攻唔入

頂

完場啦都就快

睇精華啦

希亞路

Alba r jj

12碼係新制定舊制

俄仔PK

仲鳩猜，好似覺得自己12碼贏硬咁

得一招撞牆係人都知點守你

1min

屌 條link死左 有無人有link方向

比起無星
更唔想睇90分鐘馬騮搶球

睇左2個鐘磋波

頭先果球咁都黑

射FK了

俄羅斯個龍定到好誇張

實有喇,場場都無限力

西班牙未喺大賽贏過主辦國

迪基亞有無可能守到

+1 分鐘

希望拉莫斯跣腳射失12m

俄佬舉中指

踢12碼

與其話西班牙鳩猜,不如話佢哋攻唔起無板斧

艾巴已經抽撚曬筋咁款

12m

我撳個掣就搞掂

完場，120分鐘西波

主辦國PK戰有加持

迪基亞心諗仆街啦仆街啦

神龍

12M

今場有搞咩
明顯自己廢

希望拉莫斯做罪人

迪基亞救12碼勁唔勁

求手機link

Dgg 一定一球都守唔到

黑

12碼
終於有射門睇

唔係針對俄佬，但係贏都要公平，拉到咁都冇十二碼

等睇十年後又翻案

俄仔鑽lone

Akinfeev好勁

12碼啦屌

12碼
踢走西班牙啦

有洗腳睇

睇ddg表演

以前玩fm買過阿堅費夫去英超

ddg唯一戰勝扭呀機會

廢

迪基亞退位啦 睇下今年幾多新起之秀？

俄仔鑽石守門員

最廢

踢到咁既閪樣仲學人踢球

有個西班牙球迷舉中指

痴撚線
守到1:1班俄仔開心到贏左咁

迪基亞準備成為世1

互射

用ABAB定ABBA ?

哥基廢撚到

西甲可以開鑼啦

同意 俄仔勁撚有信心同你玩12碼

肯撚定捉曬路

前面三個好大機會啦
無腦但跑得快過好多人

最尾都仲妹

咁鳩大雨仲唔跣腳

仲係度猜

12碼要離開呢個post成班未來人

俄佬好波, 希望收西班牙皮!

冇

年年奧運都有 唔差在世界盃

我估十二碼5:4 西贏

俄佬踢埋今場應該要抖足兩個星期

有得睇真正嘅射波

冼左啦頭先

搞?
唔係球老烏一早登左機

迪基亞驚了

嘩屌潛力圖

淨係岩岩蘇巴果球都夠照啦
射得幾撚靚

西班牙對俄羅斯往績未輸過，保持4勝2和的成績。不過西班牙有個「東道主魔咒」，從未有大賽中戰勝過東道主，包括：1934年世界盃的意大利、1950年世界盃的巴西、1980年歐國盃的意大利、1984年歐國盃的法國、1990年歐國盃的德國、1996年歐國盃的英格蘭、2002年世界盃的韓國和2004年歐國盃的葡萄牙。

頭先果招
係咪傳教士

猜撚足全場

DDG世界第一,一定救晒D12碼

俄佬

拉莫斯跣腳 跣腳

今場個fernandes真係打得好

鐘意睇西班牙d波既人真係痴撚線

咪係，拉莫斯無出過手都有可能會吹pk，而家係成堆人鬥掹衫，球證吹比邊便好？

想問下兩隊射十二碼個總數會唔會多過全場射門數

冼硬腳

12碼係時候唔睇連登住啦

阿姨

西班牙咁踢兩邊都辛苦為乜

真係守到12碼

艾斯柏斯好撚廢啊

俄仔加油

射上月球

唉濕撚哂 唉唔撚驚

西班牙,啪啪啪,出局,啪啪啪

強隊攻唔入 射12碼無咁大信心同鬥志

守和西班牙當嬴啦, 而家仲有機會晉級

正

12m
踢鳩死隊

De gea 冇撚郁過咁
救唔救到波

守得好

2隊西波一齊出局啦

西班牙班友真係好無鬥志
原全唔覺得佢地想贏

唔想睇西波

入唔到8強普京都收貨啦下話

西班牙連加時都猜
佢地12m真係咁有信心?

俄羅斯禁藥慣犯

abba 12m

西班牙邊個準備炒飛機讓俾俄仔贏😂

迪基亞0撲球上飛機

有攻過咩
好多都係隔靴搔癢
兩年俄佬踢歐國盃包尾咁滯
兩年後可以咁勇猛
大家收左普京order交戲姐

俄佬捱到12碼，當自己捧左盃

1.92:1.72
狗會食水深到

猁狗多到

西班牙咁都攻唔入

俄仔入8強都好過9猜足球

唔撚出thiago真心咩玩法

西班牙攻唔入係事實，但係俄佬走甩咗球十二碼

究竟迪迪仔守到幾多球

呢隊西班牙唔掂

食撚左禁藥咁款 洗撚抖咩

西班牙似收皮

普京連天氣都set埋

係時候送走西班牙

冬奧

想全球賭徒破產

得小白有啲心，但係咁放直線俾班正選係咪on9

支持俄佬歷史性打入八強

收到風有人會冼腳射失十二碼

魔鬼隊救哂啲波

俄仔開心到贏左咁

Russia

點解咁樣射法？

俄佬食藥食到比奧委會禁賽 上年ge事

西班牙個班個個踢過大賽
心理質素一定好D